痴撚線 原來仲有14萬香港人報團外遊

中國武漢肺炎疫情繼續在全球蔓延，港府揚言日內對所有外國發出紅色外遊警示，再次呼籲市民切勿外遊。本港旅行社陸續宣佈取消全線旅行團，包括康泰、永安和縱橫遊。旅遊業議會指，截至昨日中午，超過4,400個旅行團因疫情而取消，受影響旅客接近140,000。

Support
香港急需新確診者
唔好中777圈套

有冇咁鍾意旅行呀

有錢唔去玩
有錢黎把撚?

自己退 收好撚高手續費/冇得改時間

政府出紅色警示/ 人地封關 低手續費/free refund/ 免費改時間

我估好多聖誕/新年前就報定, 4月復活節係旅遊旺季

復活節
不嬲都係旅遊旺季

半年前就報定啦

而且4月30, 5月1係紅日, 之後2日係星期六日, 只要4月27-29請3日假就有9日假, 即係4,5月算係有2個長假期

復活節啲團

半年前報定都有既
原本我都想今年尾去歐洲 但應該唔去了

年尾應該唔洗咁快做決定掛